Hotel service. Для того чтобы запустить используется команда
mvn spring-boot:run 
(либо можно собрать проект командой 
mvn package
а затем запустить командой 
java -jar HotelsService-1.0.jar
). При обращении по адресу localhost/hotels сервис выдаёт ответ в формате json

Другие адреса можно получить из ответов на запросы.

Требуемая версия java - 1.8. (Хотя если убрать из pom версию, то можно и меньше).